發覺停車熄匙根本就冇人做

屌宜家車又多咗，行出街真係活受罪吸廢氣，真係得移民一條路？